［新手問］有冇師兄買過purearts啲figure？

平時只砌開模型玩同埋買過幾件MB ，見呢間廠出cyberpunk figure 好似幾靚想入手，有冇師兄買過呢間廠啲figure?